Напишете програма, в която се въвежда цяло число и се извежда сумата на цифрите на това число.

## Вход
На един ред се въвежда числото.

## Изход
Извежда се сумата на цифрите на въведеното число.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000000``

## Пример

### Вход: 
```
345784
```
### Изход: 
```
31
```
